吊奶星lovelyz個牙jin上次cb唔見人原來係去咗整容

本來佢唔算靚女, 但都叫做純真天然加埋個性格傻下傻下幾可愛
而家執完鼻同下巴成隻怪物咁, mv遮哂醜都咁嘅樣真係唔敢搵佢近照

幾正..

但印象中都係肥肥地 咁好咩

自從有個fd睇中左佢對腳之後就不停係咁望住佢對腳
仲正過牙煙

有乜用, 都整到成隻鬼咁

係咪上次炒車先搞到要整

仲以為變個食煙俾人影到所以叫牙煙

其實係因為佢有一排暴瘦。。。加上佢有ku牙。。。同埋佢下巴一直都係長。。。。所以先會咁。。。

咁都得...

哇搞到咁
之前咪好地地

尊重啦
我李秀晶係梨子和平大使同the best leader among all kpop groups🙏🏻🙏🏻🙏🏻❤️❤️❤️